失戀的傷痛

自從失戀之後，我個心好痛好痛
做嘢無動力，工都辭埋
我真係好痛苦
點解禁唔公平? 被分手嘅一方永遠最痛

傻豬黎既 失戀之嘛 邊個未試過姐

手頭上有野忙緊還好
一有時間靜落黎個人好空虛
諗過重新出發但發覺自己冇心力再去重新了解一個人

我依家就喺禁

係咪有時會想嘔，偶爾會咳，做事無心機，又失眠咁？

有失眠，日日凌晨3:00幾先訓到
唔想搵工

得過且過 對任何野都未有熱情
好似凋謝咗一樣⋯

訂個目標去做，慢慢就會忘記架喇